各大商場今日營業額報告

一個商場最旺場係12點開始，因為最早果批通常係商場食完午餐之後行街。
但係今日好多商場2點幾3點開始黎了，moko更加鬼咁早落閘，成個最旺時段開得果一兩個鐘就要關門，即係白做
本來好多商家前幾日見旺番少少 (真係少少炸), 都有少少希望可以賺番筆，不過依家又打回原形。
成個2019最後希望唯有放係黎緊最後一個星期六日同最尾果日。依三日係商家最後最後既逃生門了

總結就係
今日活動夠早開始，各區1點幾2點都開如和你shop, 令商場係最旺既時段做唔切生意
popo好早入商場，各商鋪秒速關閘，有班離地人係咪都要shopping，但佢地同商戶都怕popo, 只要popo一入商場就會即刻拉閘唔做生意。尋日班popo成8點先入新城市，班蝗國人一早買哂野食埋飯坐黨鐵番蝗國。但今日班popo係最旺時段入場，班蝗國人嚇到雞飛狗走，咩都唔買

做得好

日日shop

[推到變日常] 旺角有手足做咗我地嫌麻煩既事

好想再有得行商場，下次好日係幾時話？

朗豪又開始SHOP

港共會放風特赦，你接受既話即係代表你係暴徒，所有努力白費。
義士無罪，拒絕特赦
檢控黑警，定罪判刑
不接受特赦，義士無罪為咩要特赦？
義士必須接受公平審判，包括陪審團權利。
黑警一定要受刑事檢控而且定罪判刑。

推

依家8點鐘都冇生意呢，最值錢係12-8點鐘依個時間

但差佬已封左好多出入口
擔心佢地

捉晒班蝗 告佢地非法集結就岩

傻豬黎 最尾3日已經逃唔切 蝕少當贏

所以一定要早走，個場popo一入黎就要即走，留係一個冇鋪頭開門既商場係做唔到和你shop

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

聽日有冇 唔想停了 但好似冇文宣

商家都仲諗住有一日做到生意可以回一回氣
不過3日都全無生意就應該係最大既聖誕禮物

跟住就係新舊暦新年，接住就情人節，
諗起都興奮

聽日少人，行動要更加要小心

可以過最後的聖誕
然後下年執笠

海港城無人行街 好多鋪都收左皮

聽日又可以 TGIF

Pish

聽日要番工, 希望夜晚有得買野年尾有禮物過2020年

商家期待左幾個月既聖誕假期諗住回血賺返筆,點知最後都俾班黑警破壞

商家佬我話你聽,我有錢好想買野,但俾班黑警搞到買唔到野我都唔想架

根本8點後唔駛再搞

一嚟營業黃金時間已過
二嚟之前都嚇怕一班藍屍同港豬，唔敢行去買嘢

攬炒經濟

又話好多蝗shopping嘅

仲有元旦同年廿五至初五
一諗起和你行年宵，拜車公同拜黃金大仙就好興奮

繼續日日和你shop

海港城

出面好危險 有咩唔對路一定要閂鋪盡快離開

good job ！！

太古城好多人

想真係行下大商場購物都驚被告暴動，都係行下葵廣小店商場算喇

push

地下chanel dior 果d
唔洗做生意

有冇人試衫試好耐 罷住d fitting

唔洗捉
如果班癲狗嚇或者打鳩左班蝗或者紅二代
咁成件事就會好好睇
我諗班蝗見到班癲狗 應該仲驚過係大陸見到公安
你知大陸人把口幾咁疏幾咁8婆
係大陸 一傳十 十傳百
無人敢落黎消費

我屌晒你哋
講左好多次唔先blackbloc 唔洗矇面POPO 包圍之前即走
最後都係有hoodie 口罩手足被捕

我係POPO 會拉邊d 人先?
Blackbloc > hoodie 口罩 > 口罩/風樓後生 > 屌狗/食花生後生 > 路過後生 > 鳩拉

唔該盡量配合個環境先可以做到草木皆兵
唔好擺個款出嚟話俾人知你係和你shop

我間舖係moko 最後得平時1成生意都冇

good job brothers & sisters

仲有商場樓上係公司office

防暴唔黎反而啲遊客市民會照買照食

表揚下popo，係佢地提醒我地唔可以休息

原來佢地鳩拉街坊交數就係為特赦鋪路

Facebook洗地組正式成立！

聽日要返工，夜晚7-9會係最旺時段，吾好停

新城市今日雖然冇嘢
但起碼都少七成生意

721

屯門旺到仆街

和理shop係無得輸
只要唔場內裝修
佢鳩拉告唔到乜

辛苦哂

仲有大除夕同1月1號

攬炒

告你行商場購物

仲有屯門呀！咁撚多蝗居然幾日都無人shopping!

驚弓之鳥
每星期咁玩
汁緊

推

---------------
香港獨立 唯一出路

德福尋日入面既街坊全部告非法集結

叻架

好撚旺場囉好冇
港豬同蝗個個一袋二袋

今日真係勁撚多蝗
蝗係鍾意班狗係度巡架，覺得特別安全，舖頭唔會落閘

無計, 有咁多黑警係度

抵死呀 奶得咁開心

Yoho今日咩事都冇
但都比平時少一半人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

新鴻基高層的丈夫， 作為前線手足有野爆

[推到變日常] 旺角有手足做咗我地嫌麻煩既事

早關早走唔駛久留10點後D舖關晒後就返屋唔好行街搏拉.

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

而且開始夜 越嚟越危險

Moko有一EU, 一豬籠上緊去

新年黎講
係咪簡簡單單係商場灑下溪錢就得

有得諗喎 舞緊獅去灑

聽日應否繼續

你幾點行呀？我6-7 點行無人 樓下就大撚把popo 好撚多蝗搵佢地影相

雖然銅鑼灣手足令唔到任何商場閂舖，但今日生意額仲少撚過平時星期四既生意額，多謝手足堅持不懈連續3日和你shop嚇怕藍屍港豬
利申：銅鑼灣某商場知名藍餐廳員工

希望12月31大家都不被捕下食煙

我都係

唔可以亂來
關唔到都無辦法
手足安危優先

日日black bloc full gear
anytime be ready be water

尋日太多手足被捕
YOHO今日休戰無計

好多藍絲好迷信
係美心酒樓門口灑

就算商場唔落閘，但鋪頭外面聲勢浩大，周圍又有便衣popo亂咁做傻野，港豬蝗國都唔敢係入去買野

理想就當然係令舖頭落閘做唔到全日生意，但實際上外面冇客，又要令間舖負擔一堆必要每日營運成本例如水電人工費，都未嘗唔係攬炒經濟

情人節活動係屌警嫂

係呀，而且一聚零售巴絲表示歡迎，唔使跑數係到等收工。

屌, high錯左個負皮制, 對唔住啊

5點就到左朗豪但冇人
我等到7點就走左

手足好波

私人地方，咁喺戲院睇葉問會唔會告非法集會

如果5點可能會重開，諗住做埋夜晚幾個鐘cover番。不過就算重新都少左好多客。啲客點敢黎呀。

聽日星期五其實都玩得過

又去稅局做咩

要紅日 平日唔夠人

星期六、日，12點要到。
蝗國人好早起身然後坐黨鐵同直通車黎shopping
12點到8點依段時間做唔到生意＝全日白做

就算商場唔落閘，但鋪頭外面聲勢浩大，周圍又有便衣popo亂咁做傻野，港豬蝗國都唔敢係入去買野

我都大撚把錢，又出埋雙糧
係班死黑警唔瘋狂濫捕
攪到我唔敢入商場買野
唯有去返黃店食d野返屋企
一係你地就迫港共接受五大訴求
可能情況會好d

Good

唔係好大決心玉石俱焚嘅手足就唔好硬碰，用地主借力打力拖死班藍屍商人已OK

參考下對付藍屍食店

多謝手足

其實聖誕唔多蝗國人
人地都唔俾放假

612

兩點左右引到popo進場，即使之後開返，d新聞都通曬天，冇人會再去/改好行程，其實就收得工
最要珍惜既，係手足

竟然仲有中國人遊客
革命尚未成功！

變返d街舖生意好左？

出街買嘢，食飯睇戲又係非法集結，咁黑警同他老婆做愛又算唔算係非法集結？

pls also sign this!

Element 我諗直情係另一個世界

日日和理濕

好多都冷清過平日夜晚

新年流流 迷唔迷信都走啦
大吉利是

希望每一次都更少手足被捕，最後可以0被捕

Push

星期六日啦

啲上班族蝗蟲會拖家帶口入境架

中午好開波啦
蝗蟲過境一陣就搞掂架啦
去得太遲淨係見到樹根架咋